同唔同意高樓價同cctvb垃圾係維穩國策

同唔同意高樓價同cctvb垃圾係維穩國策

高樓價：既得利益者自然唔想政局變損害自身利益
無樓者供樓者要搏命做野賺錢養樓， 無時間理政治
唔理樓市就俾人鄙視壓低社會地位

垃圾cctvb: 眾所周知， 優質歌影視會加強當地人既地方意識自我認同， 所以80,90年代香港電影香港樂壇tvb劇集奠定香港人身份， 但目前歌影視變得垃圾， 港人迷歐美日韓支都唔迷香港令香港人自我身份降低

絕對同意，其實個個都知。